香港並非香港特別行政區

既然中聯辦認為它們中聯辦並不屬於基本法22條中的"中央政府所屬部門和機構",那香港人也可以向全世界宣佈:基本法23條中所提到的"香港特別行政區"也不是我們現在所居住的香港。所謂的國家安全與我們無關。

香港特別行政區喺中國一部份
香港國唔係中國一部份
基本法第一條唔適合用於香港